咁而家係咪可以捉返d話港共唔會拉黎智英/周庭既人出黎鞭屍

兒登上位
預左啦